[KPOP] PRODUCE_X101 討論區(61）M Countdown表演係聽日喇

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者）。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者花名表：

Lm

偉仔留名！

帶柴犬仔lm

見鏡就影mk曜留名
姐姐愛你

lmlm

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款俾民調

牙虛lm

琴仔偉仔留名

曜b琴仔留名

扭扭偉

2pick lmmmmm

帶得意到死嘅海南b留名

正呀感謝虛絲

有高清圖用

勲B LM

lm

留名

Move lm

有口諗住學佢整個係心口仔到

新po留名 前面真係冇乜心機追 太多 有冇咩有趣事

畫得好似好得意啊
牙憲公園舞

有無*

迪士尼狂粉留名

我都有諗過
不過都係算數

我都係飛住咁睇
可以用排序功能睇返最多likes既熱門評論

吳卓羲警察吳卓羲衝動吳卓羲spaghetti吳卓羲張馨予吳卓羲梁靖琪吳卓羲欣宜吳卓羲張馨予吳卓羲別怪她吳卓羲新戲
吳卓羲節目吳卓羲歌手吳卓羲綜藝 吳卓羲身高吳卓羲英文吳卓羲花師奶吳卓羲別怪她

帶大家嘅創意gif留名

絲打個名有聲

曜B留名

今日心情好好，希望曜B都好開心咁練習緊

帶好bfable既牙偉留名

有冇南小朋友貢丸

帶住偉仔初留名

福額留名

我直程想幫佢作片文屌柒ajy

差啲睇錯條腿係李老師

薰哥條腿

做咩cut走權sam

唔係咩

下唔係佢架咩

帶老豆留名

唔係李老師咩？

睇幾多次都笑
btw g持你

死八婆安PD
你知不知道我們回鍋五人眾有多硬?
媽的貢丸

唔通宥美老師放隻美腿落李老師到咩

李老師邊有咁肥

下 我以為錯位
佢條腿仲白滑過女人

期待聽日mcd 又有舞台j

介唔介意收埋條底底先自拍

係李老師喎

死八婆安PD
你知不知道我們MBK三人眾有多硬? (可以key埋牙潔 叫牙潔拉ajy
媽的貢丸

牙薰成日著埋哂d短褲仔

推一推餅餅

令我諗起

好奶

你夠唔夠膽連續食兩支煙?

你地又爆po 真係好誇張
性病留名

鴨:咪成撚日都諗住點樣要做大家姐

我而家一見到小薰就諗起我曜b 反唔到轉頭

應該係mts組排名

帶luizy留名

搬運牙𤋮少年圖
多圖 data慎入！

上次呀曹上生放應該係以luizy身份打歌baby ride 時期

我想睇下第日曜b會唔會真係同碩薰老師一樣樣

怕羞仔牙性留名

貢丸lm

咁佢十幾年後抱住個女出來係咪咁

其實都唔差呀

帶我3pick留個靚名

我嘈好靚仔

下次我再po luizy polaroid

最鐘意既3個lm

唔知點解feel到會係好曳嘅小學雞

屌 金用陳

搬dc 豆瓣
little big moment 出鏡data....
我曹..查無此人

你真係用陳fans黎㗎喎

點解巴打品味咁極端

用陳由202黎到404 陰魂不散

搞到我好想負評

得聲音出演
點解會無出現過
佢做揸機應該好好笑
到底佢係安選定安棄
好難觸摸

歡迎大家一齊投稿

臭化西安俊英
你知不知道我們連登製作人有多硬
當年你他媽只讓我看油赫
我們就負皮燈走了他
你現在要跟我們連登製作人過不去
那我以後就只看站姐的直拍
正式開戰在此
安pd看到這篇文有種不要惡剪
媽的貢丸

見到用陳個樣就會諗起魔法小神童加旋
有無人睇過

老師個b勁得意 btw個b係仔但完全唔似

帶碩lm

我未睇中字
仲以為係b女

差d想話個b幾靚女

唔識揸筆嘅勳B Lm!

直拍又遲其他人17mins 先至出
依定覺得係安棄>安選

正片多鏡頭重要D
始終little big moment都係fans先會睇
但牙喊咁多真係捧到出哂面

空降大熱？

好似好耐
之前次次經過都咁岩睇到

似又寸又多嗲嘅死𡃁仔 煩到想大巴車埋去嗰d

等姐姐教佢

手把手咁教

救命

好得意話説突然諗起

應該年代好久遠了 之後有4minute同exid ver 兩隊都解散咗

路人飯，幾時決賽

7.19 韓國時間8點

諗起嘈到拆天嘅朴佑鎭都俾ajy剪到變咗毒撚

而家都係

佢唔係怕羞

人地有隊野叫aweek

幾時嘅事不過唔好畀圖，唔洗畀link我

令我諗起依張圖

以前掛住睇俞真而家先知佢都有份

原來張文福啱啱出咗道

好想打佢一笑就有啲欠打咁

我覺得餅肥啲可愛啲同靚仔啲

佢啊媽睇唔切佢出道

餅性留名

琴b lm

[
member][/member]

忍刀五人眾正啲媽的貢丸!

而家一睇webarebears就諗起性性

老人家又手殘
未執好又post左
只怪我有曜b一樣既肥短手

喂呀！！！話咗唔想要圖！！！好衰啊！！！我想要靚仔圖多啲！！！！
用陳個樣衰到之前有人作佢車禍後整容都有人信！！！！

唔緊要

2019年1月31日，以《The More I See》一曲在日本出道。

2019年2月11日-2月22日，在日本東京新宿區 K-Stage O 舉行《2019 AWEEK NEW YEAR COME BACK LIVE - With Fall in Love》小型音樂會，合共16場[2]。

有㗎妹fans

我到依家都以為真我以前睇林娜璉都話係車禍後整容

唔知用陳洗唔洗影牛郎相呢？

唔差嘅 不過如果第日真係撞樣 我覺得好好笑

乜唔係真架

佢地傳嘅係話用陳本身上過一個節目係幾靚仔只係之後撞車整容先咁但我睇過cap圖佢嗰陣已經整容樣同埋佢好似開過ig live 話自己全塊面都有整
利申ig live 嗰個唔肯定

唔準講娜璉
娜璉愚樂台女神嚟

我記得佢本人都無講過佢只係認整咗啫

袋袋

好奇心驅使我去search
10秒閂左個mv...對唔住勇者塔黎嘅喂

用陳只係有青光眼

ydpp個mv張員瑛同idolschool其中一個有份拍 個陣仲cap低po ig話jwy幾靚女 然後303jwy就出現咗

你入左去參觀未姐

hentai

重點 d隊友都…

幾正而家都好鬼正

牙周幫眼訓仔撩鼻屎

牙熙周街都有friend咁嘅

g持

有人話牙虛可以玩Cam係因為得佢賠得起

直拍我都比到藉口佢係upload得慢

佢舞蹈接力開拍手會咁

係

諗返起佢肆無忌憚咁劇透

我發現每張官方po 嘅幕後單人相
都係影呀曹側顏

吹佢唔漲

第一張影到冇下爬咁
同埋我bb條頸幾時變到咁粗架

我都係咁揸

慢咗添

好似一次過出晒?
見到大陸飯話move 組有兩段偉仔直拍
之後就隔17mins 先up返曹生

Tony

點解要咁做
諗起呢個

吳卓羲 警察
吳卓羲 衝動
吳卓羲 李翰潔

好恐怖

有冇人有敏緒張gif圖
唔小心del咗

我出場了

洗唔洗我手把手教你揸筆
btw我見勳B咁揸筆又試下咁寫字
醜到冇眼睇

國民製作人 夜波夜波喔～

exid係有兩個無續約姐 唔係解散
好似block b咁？

邊張

YouTube通常應該係upload定 ，之後set咗時間幾時出？

依個側面都好靚仔

Sorry記錯

好得意呀救意
我唔想出軌呀

癲佬組少咗牙潔

jima嗰張

出咗成日街留完名再追po

我好期待佢等日佢啲小卡 希望佢自拍功力冇低到✌🏻

勲B咁揸筆 但D字寫得正常嘅

黎啦

好得意，重睇第八集叫到牙車嘅時候佢開心到彈起咁

我第一眼都覺得怪 角度問題啫

心心入面啲字
I love you 3000

可唔可以執返sharp d呀垃圾安

咁唔叫岀軌

黎啦 冇事既

佢哋成日玩I love you 3000呢個梗

係!
naver 係咪咁運作就唔知喇

俾牙餅咁樣望住都唔知點
好似會死咁

多謝虛絲
好正 等我日日send比我啲fd

係咪去左醫院果晚?
btw 呀曹個膊好横

配埋牙餅個樣好得意

可惜餅中意年上我冇機

我想問有冇人有之前牙性北極熊啲sticker?

圈飯精靈

頂長輩圖一堆

用班仔仔做長輩圖 個idea幾新穎

係咪要隨街airdrop 俾人

......

我以為牙憲坐得咁少女睇真啲 唔係黎㗎wo

點解你地咁有創意次次做完野追返post都有咁多好笑野
長輩圖

自問我手字都唔差

勳B手字都唔差 應該係我修行未夠

唔係我地整
但強烈建議可以整埋其他人

有隻腳係牙餅

不意外 睇下粉腸團就知佑鎮取向

好似bb扭計

點解可以咁得意

睇入場儀式條片見到用陳即刻

牙真ig又有片睇

按開點知咩都無

youngjin-come home

好想睇佢跳曬成首move
最好同埋yury

你是咪on 9

隔離係邊個 foul咗既練習生？

想生一個

通尼同大耳咁fd ga 咩

PASU

牙性件衫隻貓好似想食咗個耳筒咁

敏圭.巴你個新名

唔知係咪loop左太多次move既兩倍速
宜家唔係好記得佢地正式舞台表演係點
淨係記得d搞笑野

一個名滿足我兩個心願

有冇漏有啲我見前面有人post咗就無post

未追完post留咗名先

我諗我又係其中睇完202話唔再追呢一系列嘅垃圾節目嘅契弟
上個星期見到都播到第9集就開始由頭開始睇
諗住得返一個月都冇 睇完都冇咁投入 冇咁容易被圈到
點知停唔到！
同屋企share data family plan 俾老母問我做乜一嘢chur走咗5GB
大家啲gif好有創意好鐘意！

仲有
我而加好鐘意牙性阿點算好！
見到佢會偷笑咁款 呢排係咁俾同事問做乜係咁偷笑

求tony奎奎餅既圖/wts stickers

而家已經進化到見到牙熙個樣就好想笑

你唔要油赫喇？

我個腦會自動諗有咩meme字句可以加落去

又多個牙性老婆

每次見到個名都睇錯做
琴仔生性病母安慰
對唔住琴仔

好有喜感

btw啱啱特登去睇返練歌房先知原句係點 原來係唱緊歌

roar三部曲

佢第一集唔係話佢一直有idol夢想但屋企人同佢講：做咩idol啊打返拳啦

敏圭巴 講還講唔好挑起佢條癮

睇第一集都唔知佢地兩個形象會變成咁

我想講我都係……

Tony 同大耳我兩個都pick 呀

我仲未知呢下原本講咩 搵大陸中站個cut都無呢個鏡頭

係我錯 但已經冇得再改喇

對唔住 當我冇講過 千祈唔好貼圖

呢張勳B好型

我諗係唔好意思認掛
想做偶像好似星河滿月咁

完咗之後個reaction

點解佢咁得意

好開心tony mts有咁多朋友
之前兩次覺得佢好似好孤單咁 attention又俾人排咁(唔知係佢唔識講韓文定點）
見佢入咗mts都成日痴南小朋友

點解都係同一個pose，東玧睇落蠢啲

超正

最愛奎奎 咁岩陳又係姓金

睇返啲靚仔牙熙先

我成日唔捨得佢咁靚仔俾人打
依個樣用黎打拳真係好晒

佢笑真係好cute

唔貼喇
只有我欣賞他...

因東珫有種呆萌氣質洗唔甩

屌真係無聲

少年熙

ssg直拍好開心

開頭a班得南同到佢溝通
Attention好似得韓基燦fd小小

日頭小朋友
夜晚.....

可唔可以推到比韓國人見到

我估係因為tony同南小朋友係用英文溝通

白衫牙熙好靚仔

遲咗咁多都忍唔住覆
以後係咪要叫你用陳巴??????

小狼狗

吳卓羲 吳卓羲細佬 吳卓羲弟弟 吳卓羲Spaghetti

係咪一齊扮緊呢個
真係哪來的自信好大對比

呢張好正 唔好咁

搵姜巴po twitter

仲有好多唔同pose好傷心佢地唔好再扮啦

飲緊水 差啲噴

因為兩個都咁慘

呢輯真係好正我成日都要記住佢只係02年

係我架

唔係好gay巴

原來牙虛初中就識彈結他

有表演片

吳卓羲警察吳卓羲衝動吳卓羲spaghetti吳卓羲張馨予吳卓羲梁靖琪吳卓羲欣宜吳卓羲張馨予吳卓羲別怪她吳卓羲新戲吳卓羲節目吳卓羲歌手吳卓羲綜藝吳卓羲肌肉吳卓羲林峯吳卓羲陳鍵鋒

牙祥

吳卓羲警察吳卓羲衝動吳卓羲spaghetti吳卓羲徐子珊吳卓羲欣宜

個樣好有港味

瘦到真係好虛

hi 有冇掛住我同埋我既性奴

btw有冇人有之前地鐵圖

cls 我真係一路睇佢啲cut一路笑到pk

5:38左右， 佢係咁瘋狂笑到勁樣衰

係正想講點解我中學好似有同學呢d樣

唔知有冇post過

其實頭10秒都已經好鳩

mark實佢地 可能係潛力股

多謝 長腿熙

港味虛

第一眼似賴冠霖

我以前有個大同都係咁樣

最尾個張
btw牙熙個張又咩動畫黎

有冇人聽過呀嘈作既흔들어(body to body)
岩岩睇返中字 睇到好怕醜

好驚佢會唔會撈唔掂再返黎玩606

佢仲要講到勁high隊友攔都攔唔住

好正阿搞唔掂

好鐘意呢type自我帶感嘅男人

副眼鏡同髮型係重點

笑死 你地班人仲想姜巴自爆twitter

我都唔記得咗
btw貼多張P咗嘅紅毛毛

但其實佢細個樣都ok只係眼鏡

感謝絲打

碩:

喂呢度一個01，一個02，一個04喎

一模一樣

屌 我啱啱都想講佢好似我中同細個個樣

借東西的小矮人亞莉亞蒂

貼下牙碩靚圖先

噴殺蟲水

最尾=

頂

一齊揸

手作仔個樣令我諗起張黑人gif

手作仔呢張似吹緊波波多啲

牙車嗰張好似有冇巴絲知係咩動畫？

邊張黑人gif

我覺得牙嘈出到道

又係佢個黑口罩

係佢招牌pose吹波波心

係咪sailor moon啲角色 望落似似地

yury 認證

C9專出小狼

愈黎愈有氣勢
所以係髮色嘅問題? 睇落大個咗好多

咁重口味既

邊度有中字睇

所以我都係默默save低
睇吓以後有冇勇氣挑戰吓

好不安 我想象唔到點樣張個蒜頭搽係身 僻邪？

諗起都有味

好癲

我比呢到洗咗腦定點
睇呢兩張相覺得曜b愈黎愈襯john kim呢個名

叫慣咗John Kim 我都少咗叫佢曜b 成日叫佢John

如果我早幾個鐘見到就好
咁啱係個頭食飯

咁要試

啱啱諗住投票 發現宇碩有餐車啦！

睇到濕曬

我覺得新團Centre係牙碩

承你貴言

出去食個飯就推咗大半個post
留個靚名先

唔知點解我經過親lush都會打黑痴
啲嘢係咪真係好用？

查看 @seunoopy213 的推文：

[iWOW] 原來UGI舞台後，喺候機室發生一場牙性爭奪戰

我淨係用過mask
都唔錯

集氣

歡迎韓哥飛黎迎接你

齊相認

成日見到七彩顏色覺得好靚
不過懶得濟好少護膚

有不詳預感 嚟緊兩個星期五都會不斷屌ajy老母

佢老母不嬲都好忙

邊喊邊屌

佢老母每季都俾人問候

用柴犬袋定Elsa嚟做信物？

我覺得洗頭皂好用
mask因為佢新鮮做 所以好似要一個月內用哂 即係要好勤力敷先會敷得完我懶 所以冇試過

佢今季剪到咁樣，好難唔問候佢

好肯定佢個X又唔知搞啲乜出嚟

好想快啲星期五但又好唔想星期五
我諗大家都係一樣

每年都問候佢老母架啦
佢有邊季係正常

站姐出左手幅了

之前我仲話大耳仔係SIXC入面最正常嘅，咁當我無講過啦

牙熙提下大家火力集中ajy

出嚟打小人嘅？
整個ajy版跳舞機

想睇決賽有人舉

有人送過沐浴露黎用
雖然香但係個價錢唔捨得自己買

我都幾肯定今季個X會俾人鬧
真係邊個係呢個位都會俾人鬧
佢會唔會擺佢自己既pick去個X位

今日已經買定紙巾

居然冇人負皮 睇嚟大家好愛佢

好似話係香港先買得咁貴，喺日本嘅Lush買都無喺香港咁

要唔要整埋套壽衣比佢
壽終正寢

안준영 인간요정

我好想，但好驚唔係

好似韓國買都好少少?
同埋香港啲Lush好多人
成日唔想撞入去試

點解韓勝宇著黑色t-shirt都咁sexy
塊阿婆膠布就黎甩

我好細心咁睇
大耳仔非禮完牙嘈
嘈嚇到彈左下
之後傳電咁非禮牙潔

안준영 개새끼

니가 가라 빌보드

有無人好期待下集浩漢宇宙企埋一齊既畫面

2pick頭兩名票數差咁少 雙金直拍又鬥得咁緊
決賽邊個第一真係好睇路人 好難講

G持牙雞
除左矮同小小斗雞真係完美
一睇就知係C位

Sales sell到你甩肺 係咁迫你聞佢啲嘢
但我一入門口已經濃味到失去嗅覺

但佢個氣勢真係不得了
細細粒但又好吸睛

니가 가라 비리비리

其實咁多味混埋一齊係咪好混亂

你會唔會敏感眼發作 我而家隻眼又係又痕又腫
滴眼藥水都無用 一陣又發作過

突顯11名更加慘

唔知邊到出既應援歌詞

係香港賣得特別貴

好想睇多啲on9黃

部機一定公家
牙汗將佢無鏡頭嘅憤怒係呢啲陰濕位發泄

邊段花絮黎

上次好似有絲話唔想佢叫牙汗
我地係咪要試吓改口

應該新個段接力cam

最新出既基彬自柏cam

慎入

MyVic10tion poster

係啊 所以我改緊叫佢牙黃
但其實又好似有啲普通 有冇人有idea

偷偷地掟落地

有5個開緊電視

牙聖

一個偷食完抹緊嘴

睇個陣都諗緊部機咁跌唔心痛咩
明明佢都係好搞笑但ajy就cut哂

g持！牙黃我唔知點解會諗起狗狗

一條片可以出到咁多meme

ok

今界可唔可以好似nct咁開兩團
唔使驚撞concept又可以有多啲仔仔

牙虛原來唔係跌con，係跌朱古力！！！！！！！

好搞笑
死都帶住自己隻G Shock都算
仲袋埋朱古力係袋
牙虛連個人都好meme

點解會袋住朱古力去跳舞

成件事得意咗 唔知點解會覺得佢袋朱古力係驚低血糖會暈好符合虛弱人設

會唔會怕自己暈低…

你同我諗嘅一樣 我本身都疑問跌con正常應該好痛，佢笑得咁開心

我都覺得係 可能其他練習生都有
始於佢地跳咗成日仲要通宵錄影

似係已經食咗 得返糖紙
又糖紙又紙巾 明知跳舞大動作都唔清下袋入面d垃圾

叫牙奎朋友好慘自己個名都冇

懷疑呢到嘅巴絲都唔洗瞓大家早抖喇 唔係聽日翻工就好似訓覺仔咁㗎喇

今晚想夢見牙嘈

早抖

Mahiro又係因為似性奴?

我又咁啱save咗下面個張

我地成日同步

唔怪得跌完之後眼神咁慌張

怪唔之得冇咁虛 原來補翻啲血糖

有冇發現丫性抄起左d頭髮
揀左張殺傷力最低既黎cap

By牙漢直拍2:16

笑死

牙聖都有meme ac喇

都係帶俉月哀lm

推上有人將呀虛見到代表nim送雞果時個反應放埋一齊

頂 創意無限

亂入

早抖喇聽日要追mcd直播

29頁終極lm
攰到8點訓左依家先醒

偉氏伉儷上班圖

有偉仔嘅出現又點可以冇柴犬袋上班圖呢

偉既袋袋

由第1集出街開始 邊日比人屌得少呀垃圾安

臭化安

用完臭幾日

早晨

新作

各位早晨

餅真係好中意牙性
好可愛

哇 晨早流流咁刺激

牙潔幫南小畫一字眉嘅嘅眉筆係不脫色，可以維持幾日嗰隻

我諗番起塔吉克覺得啲女人一字眉先係靚

塔吉克啲女仔好似本身都幾靚

如果唔搞一字眉嘅話

仲未瞓得着既我帶張翻工嘈上黎講聲早晨

牙潔

吳卓羲警察吳卓羲衝動吳卓羲spaghetti吳卓羲張馨予吳卓羲梁靖琪吳卓羲欣宜吳卓羲張馨予吳卓羲別怪她吳卓羲新戲吳卓羲節目吳卓羲歌手吳卓羲綜藝吳卓羲肌肉吳卓羲林峯吳卓羲陳鍵鋒

牙潔好勤力 咁早起身查案

手作仔

今日就等live啦

太愛曜b個靚樣同佢啲肥手指啦

早晨！！！！
今日翻工既動力就係等MCD
偉仔個look 掂！！
牙嘈都好正

大家估下係邊個
公司係英文

Tony
個頭幾好睇

啲飯係咪係化妝室門口影人

黑警要查案

咁似偷食俾人發現嘅

早晨 美好嘅一天由餅性開始

原來白真有跳move IG

好有星味啊手作仔

韓國樂天買都好平

伉儷上班圖2

謝謝
之前曹俾韓妹黑果時youtube全網都冇左佢依首歌
其實幾好聽
你試下search seungyoun brasil body to body
仲有得睇佢live stage

今次到牙熙man

呢隻色好襯佢

之前小道話決賽有呢首歌
好想聽

大家早晨

今個星期六有vlive睇

係咪要韓國vlive先睇到

期待

其實個人唔係幾鐘意呢啲紅/橙色眼妝

海外都得

想問各位mcd係香港幾點

佢地個樣

5點

放1535 要狗衝返屋企先睇得切

真
或者呢個 皮笑肉不笑

又要衝去廁所睇

mcd咁長 要扮肚痛先得

大家都係等收工j好過 好難預計佢幾點出

唔會咁快出來啦應該

Mcd有冇直播link
我估係中間/最後（但最候可能係啲一位候補打歌）

當堂醒神咗

話説有冇人記得節目開播前嘅民調前11

1金旻奎 2車俊昊 3具正模 4姜敏熙
5李津宇 6宋亨俊 7黃允聖 8金曜漢
9金宇碩 10金東玧 11李洗賑

最後通常留比cb/一位後補/出道耐既人
佢地應該係中間
直播官網有/google mcd stream

官網好似有 太耐無追mcd直播唔肯定

直播前我搵定啲link掟上黎啦

多謝絲打

13號晚上9點的VLIVE直播，練習生和代表一起進行，題目是CAMPICK:盛夏日記。 CAMPICK是 camp和pick的合成語，是從練習室里出來聚在一起玩遊戲聊天的內容。

練習生通過此次直播能再次向國民製作人散髮魅力。還會進行小的遊戲，可以看到練習生之間的化學反應和團隊協作力。還會公開拍攝概念海報的幕後花絮。

幕後花絮

唔該晒絲打

正啊最鍾意睇花絮

好想喊

13號係星期六啊 應該得二十強

今日返工追唔到mcd直播
希望收工有得睇

兩個肥啲再好睇啲

個胭脂打得咁粉紅

上班曹
認證左飯送嘅tee

牙遭我掛住你啊

早

mk勳Lm

係
第二第三次排名都係去salon 影

近得呀曹多, 鐘意左著印花shirt?!

牙憲早晨

係咪頭20名先有得vlive?
好期待omg

搞到我有d 想8月去送生日禮物俾佢

呀曹百萬views

牙餅views好低

最尾個張拍mv咁 點搞呀

陰公豬
上班圖個天仲係黑
應該好攰

呀曹帶漁夫帽好cute
個眼影好smoky

妝前妝後
佢個眼影濃到
我去飲都無化到咁

又帶長耳環 要死了

點解佢地個個都要化呢啲死人橙色眼影

韓妝係好興 橙 粉紅 色嘅眼影
你望下大輝個妝, 可能同d 女團妝差唔多閃

佢最近既髮型好正真係

竟然係牙嘈最多上班圖辛苦曬d站姐

我覺得橙色粉紅色都好過紫色
一重手就好似比人打左一槌咁

我都覺得佢move呢個頭好正

人少少po吓牙姜舊照先

之前202pick親都係人氣高入硬決賽嘅
今次404終於感受到自己個pick入唔到決賽係咩感受
仲要有一半都入唔到

佢d views真係少得可憐
我都想佢入到決賽架

下次再睇呢啲節目淨係會pick大熱門
睇個節目明明為娛樂 我搞到自己成日咁sad 都唔知自己為乜

好期待佢陣間mcd套衫
唔好再比手套佢

你pick個啲應該都係實力派

佢呢兩張幾型

love shot

牙姜明明都好有搞笑天份但ajy淨係剪佢啊爸

最弊pick唔落呢係咪應該慶幸自己pick咗個出硬道嘅金曜漢

我都覺

仲要剪一次就算 用完即棄

我一開頭認唔到佢 到ssg我對佢嘅印象都係冷帽
後尾先知佢雙A

希望佢返到公司快啲同美談有著落

今季真係唔知想點 大把雙A冇鏡頭

無意外就係同一套

真 pick左個大機會出道既真係開心好多

講起冷帽有人話牙姜戴住冷帽好似Pororo入面隻企鵝

除咗牙性呢兩集有啲
其他全部查無此人

琴性餅絲愛你

回鍋雙a又點會有鏡

仲有好多我冇po

但rehearsal 唔係長袖手套ga
係正常短版皮手套

慘慘
睇返靚luizy 開心返

呢家好似已經錄左ssg同mts啦

其實我覺得長袖手套+雞翼袖幾型

牙餅牙性圈多啲飯

所以牙性牙餅有冇上班圖

成雲會唔會去搵牙憲合照

1點 5點都有野睇
尾4出場？

202 我pick河成雲今季一見到牙憲就覺得佢地個feel好似兩個都好全能都幾鐘意牙憲

202同404嘅仔仔聚首一堂

請夏都係到 差303就四代同堂

補幾張靚爆曹

本身同男朋友有約推咗佢，6點放工即刻9衝翻屋企見證班仔嘅人生大事

好靚仔
水浸啦

比仔仔知道你推佢睇第二條仔會唔會嬲

我都驚
所以我冇同佢講過
但係你地啲gif太逗趣，全部down哂去隱藏度

剷就唔會，最多睇翻啲唔著衫嘅仔

崔秉燦下車

發生咩事！ 我都見到

？？？

?!

好似話係健康原因

有冇source

因為健康理由下車

好心痛 發生咩事

屌 入錯表情

？？？？做咩事

wtf??????

下！！！！！？

餅

今集排名應該會blur 左呀餅…
我想見佢多d…

公司岀左聲明

餅啊

下。。？？？

下？？？？？？

牙餅

？？？？？？？？？？？

話係慢性跟腱炎引發起的痛症

下

連今日MCD都上唔到?!

話佢個病越來越嚴重 嚴重到節目都拍唔到
病燦啊病燦

仆街好崩潰

今日mcd係咪都冇佢?佢應該入硬決賽...

下 blur佢個樣定最後排名先blur

本身都覺得牙餅op可以沖下好好休息啦唉

又話岀道係最好報答
姐姐心痛

屌 好撚想喊

所以之前嘅偶遇應該真係合宿緊嘅時間

好撚sad....

依幾日成日都睇餅直拍，都pick埋佢，仲慢慢睇victon嘅野
好傷心
真係好傷心

唔會，唔係醜聞唔會blur

屌 喺街睇到呆左牙餅

好心痛

嚇親 以為blur牙餅個樣

屌。。。

下個post 標題可唔可以祝牙餅早日康復

既然成為左事實 唯有接受 牙餅要快啲好返

咁突然，我接受唔到

林時宇佢病下車都無blur，不過下車會少咗鏡頭，好似

屌，真係好想喊

支持！！最重要係身體

唔會 不過牙代表可能補拍返話牙餅因健康問題下車

我接受唔到

呀餅在心中

不過牙餅本人應該仲傷心過我地

未必…202泰旼都無講…

打字幕都得掛

行到呢步話要退

代表係暖男 我覺得佢一定好唔開心

牙餅 都行到呢步 不過健康緊要 唉

牙性會連埋你嘅份繼續努力落去㗎
餅好好休息啦

我都係

泰旼又係拍排名嗰集左右走，節目完全無講

牙餅堅持到完成所有表演舞台先下車已經好叻
姐姐以後都會繼續幫你打氣

咁牙餅係咪即係入到頭20?

一起身就睇到
好想喊

牙餅呀

個心好似塞住塞住咁

「因为慢性跟腱炎最近越来越严重，再加上最近心理上的负担，和本人进行讨论之后，决定下车好好休息，本周的MCD也不会参加 。」

可能唔只腳傷佢都好大壓力

真係好唔開心辛苦牙餅 希望可以盡快見到佢啦

餅餅

啱啱先開始留意牙餅就咁

要早日康復啊

想喊
餅啊!!

"因為慢性跟腱炎最近越來越嚴重，再加上最近心理上的負擔，和本人進行討論之後，决定下車好好休息，本周的MCD也不會參加"

牙餅呀

屌 難怪冇上班圖